警方聲稱行人路喺馬路中間，屌你真係唔識個喎

入面個動態